請珍惜同狗狗相處時光

狗狗陪左我十年，最近走左
有少少感想想發表:
-諗下咁多年離幾多人進入左你生命，再不留遺跡咁離開，唯獨狗狗係任何時刻都對你不離不棄
-好多時我地因為自己目標，朋友，情人忽略左狗狗。因為我地一心覺得狗狗唔會咁快死，以為每日行出房門都一定會有個親人等緊你同你打招呼
-其實狗狗比起任何人更需要我地，佢地將寶貴既而短暫既一生交左比我地

到佢走左，我最難受既唔係佢死既一刻，而係第二日行出廳到發現原來咁多年每朝都會聽到既聲音原來呢生都唔會再出現
各位狗狗仲健在既朋友，希望你地做一個好主人。唔好好似我咁，到佢走左都未完成帶佢去彭福公園既承諾。唔好學我做一個失敗既主人

貓貓都一樣

支持

加油樓主

隻貓走咗之後我到呢家仲成日聽到貓叫聲以為自己有幻聽…
先醒起隔離屋隻貓真係叫得好大聲

唔敢想像

我都成日懶 唔帶佢去玩 眨下眼佢就歲幾嚕
唔敢想像間屋冇左佢既一日會係點

而家錫佢都未遲
好多狗狗都有12 13歲，所以我狗狗突然走左我更加傷心